[柒出國際] 強國戰狼twitter like咗黑絲打丁post

見字我即刻打戰狼個名 一睇真係笑死

趁佢未unlike快D上去睇 & cap定

唔知會唔會瀨比人hack呢又

去英國唔使試下當地菜嘅

屌你老母

推

可能人地咩菜都試過呢
係咪又要twitter po比你睇呀 !!!

This Tweet is unavailable.

不過已經通天了

天地有正氣 劉大使無叫雞

只許州官打丁

下次可唔可以搵記者問佢係咪腳膠
so....Ambassador Liu, do you have a foot fetish?
are you a dominant man?

冇叫雞
玩下jerjer啫